致一眾高官: 你出解放軍我最多返屋企，等你走左再上街，最受影響嘅係日日鬧示威者嗰班收成期，分清莊閒未?

不知幾想你出
仲要唔止就咁出
最好搞到戒嚴
邊個出街拉邊個
旺角、金鐘、尖沙咀、銅鑼灣、上水、元朗，都泊幾架裝甲車坦克車，有士兵巡邏

後生仔辛苦左咁耐終於可以放下暑假、打下機打下J

等香港商家、地產，日日屌示威者阻住搵食嗰堆廢中廢老手停口停一排
諗起都開心

咪睇下出解放軍可以出幾耐
出一年就有一年暑假放

買定game係屋企煲
反正一路都餐餐公仔面根本無咩分別
我反而搶心中產同有錢佬又無得出街食，賓妹又買唔到餸會餓死先

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

屌你靚仔咁撚串

求公投要求立即出解放軍

Well, 人心是最難消滅的。
繼續打飛機話外國勢力介入，反對派煽動操控law

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

D on9 狗官
靠嚇，想大人都未分清楚形勢

係咪有班友會cap 連登圖俾狗官睇
快D cap我個post

香港人對共產黨出動解放軍治港反應流出

最好日日出，大家攬炒
共匪以為人民會企係度比佢射死，好似64咁?
習小學生係咪弱智

諗起都正

垃圾狗官又誤判形勢
一黎以為香港人又蠢又懦弱，郁D就驚
二黎以為香港係大陸

steam大把game未玩
唔出正仆街

準備好喺屋企煲劇

一出解放軍，大家即刻返屋企，然後全港做和理非，大罷工

買定公仔麵放係屋企

停市一個月

訂咗Netflix 大把劇睇

反正買唔到樓, 無野輸, 驚尻咩

agger.